鬼滅之刃周邊產品 / Figure 討論區 (1)

以下係壽屋 ARTFX J《鬼滅之刃》竈門炭治郎、竈門禰豆子、我妻善逸 1/8比例模型 原型

大概出年四月派貨。有愛就最好訂，qposket / 景品都炒到痴左線。

不定期更新/ 歡迎大家一齊貼

有無巴打一齊訂呀

想訂炭治郎同水龍個隻 去邊間好

好似開左訂好耐
去孤注一扭睇下仲有無

暫時已出/ 將會出既 qposket系列
Vol.1

Vol.2

日本限定

暫時未出

官方消息一番賞再版，有興趣而未入手既可以把握機會。

Aniplex《鬼滅之刃》1/8比例上色完成品

炒到黐咗線，點買得落

炒到勁高 係咪真係有人買

諗緊訂呢隻定壽屋果隻好，呢隻動作靚啲但價錢都貴成倍

壽屋個樣似d

係咪我地Figure區太多咸膠 嚇親你

其實我地都傾鬼滅

LM(P)

一隻炒到幾錢

壽屋果個炭治郎似好多

你咁講人地仲老尷

鬼滅點解無wcf架
得Qpocket

大家覺得邊隻正d

ARTFX J個樣似d我覺得

訂哂啦仲諗 到時現貨炒起DUP春

aniplex 個個貴到抽筋

價錢都好J D

已訂artfx J果2隻
留返d錢，再追黎緊再販鬼滅一番賞

都係好似爭4 舊水左右

但 aniplex 姿勢誘人d

一番賞個隻未炒起之前其實幾錢
呢家咁q 貴

不過抽一次好似都唔平

海外版 250左右一隻

景品就不了..一定會再賣-口-

一番賞b 賞呢

我訂咗土人兄妹，水龍哥哥同普版artfx j妹妹-.-
一番賞bandai嘅唔太想入.......

想要呢set
巴打知唔知邊度有得訂
日本10月11先出

呢間暫時睇落最抵

壽屋都係1/8 但個價平好多。

想問一問知唔知有得換頭果隻伊之助邊度有得訂？

黏土人 定 景品？

有無相？

留意番先 換面係特典版先有

2隻都訂左特典

真心 Aniplex D 造工好一般 對唔住個價錢

訂完先醒起amiami果件唔係特典又無得退

走數就得 不過可能會封ac

特典版好似要上直接壽屋官網訂,利申訂左

其實唔一定

出面figure鋪都開曬訂啦

壽屋嗰款上旋轉睇到有間特典唔洗800，正唔正路？

其實差唔多 可能750內巳經得

應該都係真貨掛，呢樣最重要。

識自己轉既 其實可以自己買

基本上 D figure 日本果邊開訂
一個星期內 巳經街鋪 有得訂

實有啦開訂100%賺

鍾意炭治郎個面具 唔知會唔會出

基本上 佢收幾多隻訂 佢就訂幾多隻
訂完 有人走數 就用番原價當現貨賣 一係就當走數價益下街坊 如果黎到 原來好多人想要 仲可以標高少少黎賣

正解

壽屋淘寶要認證

Search 完

.特典果個香港邊到有得訂

好似仲有個豪華版

睇錯左 豪華版原來係aniplex +
多條水龍

到底訂壽屋好定aniplex +

Both

香港有邊間有得訂

訂壽屋算

善逸唔係咁似炭仔同豆子就真係似

唔開眼咪似

訓教mode ok

有冇人同我一樣

越黎越鍾意善逸同伊之助

好想幫伊之助含⋯

想問問邊度仲有訓教果set扭蛋訂

現時點2樓 300蚊一set

質素嘛嘛 仲要炒價

on9乜都炒價

我反而覺得善逸個特典頭最正。

特典版全入都講緊挨近3000

黎緊仲有其他角色

真心唔明點解炒高咁多都仲有人買....

見到$250-300
聽講日本仔果度呢款都一人限抽三次

CLS

我指景品

呢隻FZ唔知幾時先開訂

正喎，咩公司黎？

諗緊好唔好上天貓買壽屋嗰隻
會唔會有伏
平好多

笨大

貼埋GK毒野
推坑

出多幾款先買喇
仲未做到個種feel

呢款算係咁，之前有d整到好柒唔敢貼

So far最好

係咪淨係岀左我妻？
其他未有GK岀？

其他好柒

有無圖睇下？我都搵唔到😂

大家去邊訂特典
有無分日版代理版架
新手咩都唔識

你訂貨直接同佢講要特典版就得。

特典係咪一定日版？
我見啲鋪無寫日版定代理版，係咪無分
見到天貓官方店700就有，平到有啲驚

記住有訂好訂喇

利申無訂到黏土人過左期先想訂已經無特典了

壽屋三隻普版大約6xx-7xx
特典就800尾-999

孤注有特典版訂(行版）
元氣殿堂好似有埋日版
好景1樓行版

精品品撚訂
其他店冇幫襯開。

訂咗普通版
宜家想訂埋特典但唔知去邊訂好
信和有啲貴，
天貓又唔見人講伏唔伏，雖然係官方旗艦

你想訂邊隻
比我寧願貴少少都益黃鋪
（官方好多未計國際運費）

好詳盡
我訂普通版無留意行版定日版
訂完先上網睇覺得蠢咗，不過都係700

我唔信大陸暴力運輸

襧豆子

我見天貓寫0運費，唔知係咪真
孤注係咪黃？

都係
未必有amiami嗰啲包得咁好

收鬼滅之刃全新未拆炭治郎原色日版

冇表過態

國內0運費

無訂過天貓唔知
不過我見人話天貓滿2xx免運？
不過算啦應該都唔上去買

點睇

成日見D GK工作室 好多都好似新成立
無得參考之前完成作品
好難知成品質素如何

睇咗背面圖覺得頭髮有啲奇怪

睡眠扭蛋再販

仲有邊到有得訂？

Carousell見到有
無去信和

隻睡眠扭蛋係咪一定要訂晒一set?

呢啲預訂通常係一set?
其實幾抵，出面宜家炒到300

信和有得訂？

無留意呀
Carousell 有

炒到好撚貴 呢隻

呢個係成品？好似無上色咁

#1 果隻善逸截左訂未 岩岩先睇到

有無可能再販

希望有

點解有啲貨amiami淨係寄美國

之前上壽屋官網訂左ARTFX J隻禰豆子
啱啱收到email通知俾佢cut我訂單
有冇人知而家邊度仲有得訂

Amiami?
做咩cut既？用集運地址？

我想訂特典版,想換臉

壽屋官網,因為特典網上訂既話得壽屋有
有訂開野,其他網都無ban集運地址,壽屋第一次

我嗰陣都驚唔比用集運所以無買特典
香港買好貴

咁可能得返淘寶

熊貓有呀

有冇人要qposket vol 2 (行版)
平過目前街價
tg: sellga

要

手掌 妹妹會再販

正

呢家炒到過千真係痴線

原價咁平

真

訂咗

伊之助特典就係多張貼紙？

只係訂左豆子

應該係咁

Nezuko隻眼好怪

十二月好似會再有一番賞
預備使用妹之呼吸抽禰豆子

好得意呀

牙殺

一月先出
Figure係義勇同炭仔，無阿妹份

之前咪有禰豆子一番賞
12月會再有 我去台北抽
妹之呼吸

香港炒到

btw 義勇抽爆佢

帶返嚟香港炒埋一份

等睇你全EF賞

妹紙呼吸第壹型 禰豆子百發百中

一月應該係之前嗰set再販？
義勇嗰set係4月

血鬼術 百發八中

好似係

Btw睇佢好多週邊都係4-6月

會唔會係果時出電影

台北frd揾我去一齊抽

屌 我怕電影睇到喊

想要上弘三figure
唔知點解幾鐘意

btw 我去台北會帶埋佢訂做個髮型未到

妹之呼吸第貮型

想要上弦壹

小蘿莉

一月頭去日本仲有冇

肯定一出就一堆人狂抽我覺得難啲

應該幾日都冇哂

對上一次鬼滅一番賞排到打蛇餅

正野

Render圖來，唔知實際有幾大落差

間廠整海賊王女角唔錯，叫魔方

應該比之前出既有睇頭。睇下成品點先。我諗價錢大概2千幾

其實平玩嘅話sega spm好似都夠做？

想要了

600放一番AB賞 有冇巴打想要

有意 tg:

600一盒

都再販啦 搵食行遠D

600一盒有撚病

呢樣真

呢隻 fb 好似今日開訂 有興趣就衝
2千頭

我都諗緊。。。因為都幾大隻
之前已經買左其他GK...

想問行版壽屋富岡而家幾錢左右?

有埋led感覺好正

同問埋眼鏡廠

預訂 一番くじ 鬼滅の刃 ～弐～

售價$4800
訂金$1800

2020/04 發售予定

咁撚貴架咩

4800円 咋 下話

想問香港係咪冇一到可以扭到鬼滅 ?
無要求
想扭住先頂癮

人地成set野賣俾你，乜9都有齊，唔駛抽

P

傻閪

原箱？ 咁會係有齊所有款同咁多樣野比你

Yes

好撚正 但係實物圖都無就落訂有啲猶豫

我都無訂
多數有小量現貨

Miss左炭仔

訂左依隻

新手想問點樣分真假
我見信和有d賣成$400 有d賣$100
隻一番賞直頭千六添
貴就真？

1600=炒價唔好買
400都係炒價唔好買（但市價嚟）
100邊有咁大隻蛤乸隨街跳

係咪右下角無Bandai 就一定假

信和只有3-4間係賣真貨
其他舖自求多福

信和有間百幾係假貨
仲夠膽放實物出黎
勁樣衰

見過有假貨賣正價

家下啲舖假貨以正價賣
有唔少豬妹/港女打算買figure做禮物
10個有9個買錯假貨

所以有D 鋪 咪仲生存到

ins 2樓有間景品鋪有得訂q posket 1，2 $240
屌唔屌得過?

信和差唔多價

訂唔訂好

19號出荷 香港有無

我都想知

訂貨不嬲都係正常價錢 架喇

日本一樣有呃遊客鋪頭 同 黑店

$400係咪算公價
有D想追返成套...炒到咁好ON9 但又怕過多2年仲貴到飛天

冇bandai logo既qposket係咪都係正版黎?
係manadake買左盒海賊王細盒
返到酒店先發現冇bandai logo(如果係香港買1手/2手都一定有)

喺箱爬出黎嗰幕超經典
但呢個手工好似無megahouse咁靚

隻gk禰豆子邊到有多d資料睇？有d興趣

某寶

一定會再販 唔急

FB 搵 白香港GK
有得訂
我見好多人買

有冇人有抽呢啲貼紙

大波就唔係豆子啦

Ok啦爆血mode

無睇漫畫 原來遲d 咁大波

乜豆子有波既咩

可能 爆血mode 谷哂d 血去波到

有無聽過隱性巨乳

訂已落，第一次買Gk,希望魔方唔會令我失望

呢隻見$350有得賣 買唔買好 好可愛但係好似有啲貴

等下年熱潮退減
套戲又未上個時入應該就趁低吸納到

唔好呀Ching, fb300蚊都有交易

330買到一SET

請問邊度有賣330 1set

熊貓
sold out
都係個句 炒就等再販

Fb同Carousell都見有人賣

有就實有 不過個價就

信和好似有起碼2/3間係賣老翻 點解仲有得做

唉，遲左訂，大部分都已經冇得訂壽屋果隻😭

好多人唔識架
正如電話騙案，點都仲有人會中招
呢d仲要無宣傳話點呃人點假，大把生意

spm有冇分行/日版

無玩開真係好易中招
高仿同正版相差無幾

其實好易分 老翻崩到喊

Amiami好似仲有

等我serach serach 先

有冇人知依隻係日版定行版

行黎，孤注一扭訂無睇錯張紙
不過景品 行/日，有乜所謂

🤔唔係話日版質素好啲？

一樣

喺大陸同一個地方生產，整完運去日本咪日版，行版直接運香港。呢d景品正價百幾蚊，上色各樣唔會好完美，上色一定有瑕疪，我有買兩隻，彌豆子隻腳直頭同拖鞋分離。。。。所以呢d食炒價好唔抵。

要靚等佢出其他系列，定價幾百數至千蚊嗰d

哦，原來係咁，thank you。
但係監修中即係代表乜🤔

監督修改

想知係行定日inbox問佢地會答你 多數都係行既香港訂既話

正常價330 有齊3隻 係熊貓 不過都係比人極速秒買冇咩可能買到
唔急可以等下 有啲鋪頭500幾3隻 有啲700蚊3隻 自己諗啦

無錯 20分鐘唔夠就賣哂唔急就等下啦 呢啲唔值食咁高既炒價

岩呀400蚊都合理啲

但amiami夾埋運費會唔會貴過係香港訂？

會
買多啲扺啲
不過應該係日版？

想問下日本 駿河屋算唔算黑店？

駿河屋唔算黑啦

應該係，之前特登問過人

良心企業黎

一齊去figure po 傾啦 哩邊單一主題 推好慢

呢隻幾錢?

我見信和有 炭治郎一番280 $
仲要真係有人買

Thank you 🙇🏻‍♂️

就咁睇好靚

實物已經出左喇

sega隻伊之助好似幾正

已入 $228

現時點

借問聲邊間有賣？

岩岩訂左ARTFX J 炭治郎、禰豆子
諗緊訂唔訂埋善逸

同問，今日行左成個現時點淨係見到日版$400

古迦玩具

今日睇240 好似頂樓對正扶手電梯個間

想知amazon訂係唔係唔使食炒價

想問呢D堅定流

好難答你 純文字
FB賣家就算有相 都唔肯定堅
景品野喺街買算啦

第一次買 可以去邊到買😂
但宜家qposket大約咩價錢 我追po有D又話要4 500$

Qposket vol 1 & 2 會再版，2020年4月出貨
建議到時即刻喺街買，一係搵信得過既舖頭訂。

sega既我妻善逸 咩價位？
見出面都賣成$400 係正常價？

想問喺邊度買？🤔

Amiami

邊度黎🤔

有冇巴打試過係carousell 到搵間GogooToys訂野訂左隻Sega善到而家都冇料到

想知道點樣分港版同日版

行版有寫 盒頂
日版盒背一串日文
分真假就靠自己啦

剛入坑
請問邊度仲有得訂ARTFX figure 想要善逸
同埋水龍炭治朗又可以係邊訂

見大家都天水圍人比啲圖你睇下啦
有樣個個係陸行.冇既係台灣行(理論上同港行一樣差個貼紙) 日版我冇幫你唔到

今日行咗轉現時點，貴撚到傻，比較正常嘅係日版義勇380

現時點一上好撚光猛果間傻嫁 日版炭原色969
去 慢慢睇定啲買仲好啦
我除左富岡+豬原色係台灣買
其他都係得閒睇下見到平先入
隊服果隻我諗住200左右先入手

第一次買景品
結果買咗假野

其實信和係咪全部都假？

邊到有真貨買，日版行版都無所謂
淨係想儲隻善逸

點解我唔早d睇呢個post

呢隻二千蚊買唔買得過

我覺得一般，炭仔個眼神，睇定d先
等名氣大小小既公作室既作品先訂都未遲
之前魔方隻彌豆子就訂得過，算係有名既GK工作室。

一直都等緊出呢幕嘅figure

去現時點買啦

一上去轉右個間 原色炭治郎$969

想買景品有邊間好啲

好靚！

蝴蝶忍咁正都未有Figure

我都等緊

繼子都好似有 佢重未有 公平咩

Lm

景品會再販

好似都炒到$350-400

黎緊會出

再販了

巴打點知 我諗出都要等一排先入手 肯定好炒

其實有得訂 你訂左 就唔洗驚食炒

有廠講左話會出

巴打係咪訂咗啦
我上網搵過又好似搵唔到, 同埋無買過Figure 唔知門路哈哈
依家上網睇下先!
Thanks 巴打

蝴蝶忍大A出, 訂到都有排先有貨

上網見到有人講應好耐先有 但睇唔到有得訂

有排都未開訂 通常公佈手辦化->灰模->上色->開訂

不過俾你知道係會出

pro 知道了！ 唔該巴打

終於開箱拎返堆扭蛋出嚟

幾時出戀柱
$4000都買

Agger

戀柱glorious glamour系列

5月再出喇
快d訂 唔洗食炒價

請問係邊到見到？

孤注 FB

感謝

已訂

訂左邊隻?

除咗善逸，全都訂！

鬼滅套瞓覺扭蛋再版出貨未，月中了

遲咗訂唔到🤦‍♂️

原來有再販 早知唔好咁快喺amazon 買

港版？
係咪日版港版有分別

買咗幾錢？

1500yen

前幾日係現時點睇到一粒善逸要一百

咁我應該都係正常價？
扭五隻都係咁上下價錢

原色禰豆子點解冇再販既

好想FIGMA出可動鬼滅
一定隻隻都買

大家買返嚟嘅鬼滅擺邊 我開始唔夠位

藍店

幾時又係藍

出左好多咩

孤主都藍？好似fb無出過聲
精品藍 就明眼人都知

但訂貨都係搵玩具交易所或者良心版元氣

之前聽巴打講個老闆深紅

Banpresto 10+隻
Q posket petit 6隻
Megahouse 2隻
一番賞 3隻

唔計扭蛋淨figure都起碼廿隻

擺玻璃櫃

仲有artfxj 3隻
aniplex 3隻
兩隻gsm土偶
就嚟買到窮

孤注老細係退役黑警黎

Sources ?

1/12機會都俾我抽中忍

邊到有得買

信和地下 不過好撚貴 $90 1抽

$90 差唔多貴成倍

係呀 好彩單抽中

出第二彈睡眠公仔

今日係信和買左好多週邊

係咪地庫 ，好貴下
不過好多得佢先有 日本直送

係呀，同啲妹妹傾得好開心
勁好運，抽到好多富岡

有冇相睇下

幫手買下

90蚊盲盒好吸引 但唔想中無慘

有無位置，有野岩我wo

現時點143號鋪

搵日得閒去選購下先

竟然有一set現貨$110

現時點？

係，1樓 唔記得邊間了。

聽日出去買先

應該$110嘅無晒了，見到全部都係$180

So sad 炒到咁高

如果佢$50一隻，$180又唔貴嘅
但本身日本都20多啲一隻

最左富岡有多，有無人可以換無一郎或者a彈嘅忍
中間最右想換富岡

另外呢個有無好心人有第一彈多，想要富岡忍香奈

訂多咗套=想炒發現炒唔起

鬼叫咁好搵

有冇fz同好？

訂，夠平

訂埋3隻細細隻

三百幾都整得幾靚啦 唔知下隻出邊隻

訂

下隻善逸 官方有片睇

邊度有訂，好QQ

求link

Link搵唔番靜係搵番張圖

下一隻會唔會出彌豆子

出wcf
實有排買啦

留名想要
已tg巴打

琴日問孤仔截左，五月仲有

咁快截 好彩今日訂晒

屌見都未見過就cut左

援交所/元氣啦

五月陣間炒得起果時又話無

得三間大野咩
仲有其他黃店

有冇名

係 代理直接問廠拎 應該最平

孤仔有同代理拎貨 即係代理版/行版

樓主頭post 個隻係代理版？

壽屋出既 香港有代理咪有代理版 仲有日版 即係日本運過黎 但其實都係同一間廠出

因為之前youtube 見港版同日版好似有d 唔同

不過好似唔係呢款

有D 得官方店先有既特典版 代理無出

特典版先有得換樣

係

知唔知點先買到

街鋪一樣可以訂 不過貴少少 因為得日版有 個價要計埋運費

一係就搵有官方店既地區入手

不過呢幾隻好似開左訂都有一排 唔知鋪截左未

孤仔大鋪做得耐 第一次訂 就孤仔算喇 唔好咁複雜

一係就等發售睇下有無人放/有現貨 可以買到

又唔係貴野 發唔到大財 邊有咁多cut 單

認真咩

不過特典版 你有心理準備 預到時唔會訂價入到先就可以

唔買算

係五月訂咗figuart zero 炭仔希望唔好cut

係咪冇得訂啦

會cut既咩

家下唔知

有D鋪可以追訂 不過好似貴本來少少
呢兩隻十月開訂 截左都係正常

昨晚已訂

善逸一定要訂！

想要掌上妹妹

好灰，岩先買隻炭治郎，出現咁既狀況可以點
新手買公仔，係咪十萬隻得一隻係咁😫😫

請問上網個賣家係咪都唔會理，開左盒就自己受翻？如果係就念辦法鑽個窿算？

壽屋好似靚d?

我係剪走個棍 磨平 再落少少膠水 ，都係炭治郎中伏

係呀異服個隻，最灰係買完翻黎，唔使跟住有另一個賣家都話平多幾十放，我頂仲要都係日版

如果你想剪 就剪走左腳 咁起碼唔需要落膠水

唔該巴打，係覺得新買翻嚟就係要diy真係

第一次買figure，發現好多都一早截哂
想買壽屋隻特典版善逸
想問下自己上官網訂用集運地址會唔會俾佢cut單? 唔該大家

呢隻？ 宜家仲有特典訂咩
我上個月頭訂都係得返通常版

呢套野紅到要自己出一個figure post?
我仲未開黎睇

出左動畫就極速爆紅
紅到連漫畫銷量都超越埋one piece

邊有得比，價錢差一半

第一日玩景品？有時做得好好咪會咁囉
一係買過隻
一係攞隻野煲溶膠水自己痴過
一係就夾硬插

係啊呢隻
我見佢官網仲有寫住特典付

ok wor 咩來頭

又要課金喇

會窮樣樣都想訂

求詳細

Thanks

出WCF幾好....細細隻

UFO cafe限定

景品

牌子

Wcf實出好多角色
主角團 柱 上下弦 鬼滅隊成員
我諗10 sets走唔甩
又要破產

最怕佢出一兩隻動態pose搭其他罰企角色 有掛儲.....

2020年6月 鬼滅之刃 VIBRATION STARS 竈門炭治郎

睇哂都係壽屋靚

不過無得訂了

掌上日善仲有得訂

呢隻性價比太低喇 日版成5舊水 咁鬼貴

孤仔420姐

聽日aniplex+開訂1/12可動FIGURE
睇下係點既衰樣先

留明等相

ok靚嘅

衝啊

等緊有水車特效既action figure

😌

今日下午就有得訂了

信和見sega 個隻，真心mama 地

真係好靚
請問有冇Link?

件衫係布質地咁正

一扭開個價都幾進取....

12月

見到fb先知出
其他廠係咪唔使指意出？

呢層唔清楚...

但呢隻好高質 但一扭接近十算就好貴

on9 貴撚到
我自己上網訂算

網上訂隻野先600 計埋運費都係700鬆d

見佢未貼出鋪，岩岩訂其他野有人訂，差啲想訂埋，好彩咁岩唔夠錢

呢隻好靚係邊買

唔知幾時有善逸buzz mod...我已經訂左佢1200蚊個隻aniplex 善逸

終於出正常size Q Posket

how much

未出，好似六月先出。
依家有D鋪接受預訂。

孤仔好似未見？

睇下其他地方開幾錢先...

之前見現時點有
$1800 一套3隻
好撚貴
不過真係幾靚

貴到。。。買唔起

問完幾錢
聽到1800
我就知道自己要收皮

等正常size 算

係呀 覺得會越出越多

好多間都有啦 113

可能我少買figure

係咪買親都要等幾個月

個時人氣都跌哂

大家覺得呢個靚唔靚？

太貴

隻善逸好得意

一次過出咁多

富岡

其實係人手上色定點，點解要整幾個月

都要工廠排期生產既

呢排出乜嘢都訂 開始有d審美疲勞

應該唔緊個個星期都有新嘅鬼滅出

上網邊到有得訂?

直接係aniplex個網訂

可以直送香港?

no

想問吓邊到仲有得訂bandai 嘅figure,問咗孤仔話截咗單

12月之後先出
多數再遲d要等成年
驚間集運打柴或者改地址

我照訂左

香奈乎都係得一隻景品

景品定figure黎

好靚啊 一定買呢隻

牙忍

幾時先出劇場版啊 等唔切喇

似景品

有冇人知粉嶺聯和墟嗰邊有冇得扭鬼滅扭蛋？🙏

九龍灣有

邊到

咁Figure 黎 岩岩見到呢間野出左隻figure

22cm

終於有

想問下呢隻係咪同一個工廠出？

制造個度咪有寫
眼鏡廠

系列吾同？

想買哂1/8

睇來孤無人訂
而家減返價

佢宜家有啲訂價都賣貴左

有鋪開左訂了

不嬲都有調價
唔係第一次

收皮啦串咀撚

掌中善逸真係好正，已訂

再等多一兩個星期
其他鋪應該都會開訂

邊度有鬼滅之刃：單翅之蝶賣?
最好黃唔想去動支世界買

正貨都未出就咁快有假野

某寶有好多。
我曾經嘗試過問D親係咪偷正版模做，佢無正面回答。

答唔到嫁,佢地都係批發返黎賣

有冇人知FIGUARTS ZERO 炭治郎邊到有得訂?

新人留名
暫時淨係訂左依隻

好正 仲有冇得訂？

應該冇 我係12月中果時訂

因為鬼滅而對figure有興趣 有冇人可以教唔食炒既方法 訂既話有冇邊間黑店 外國日本會唔會易啲買到

所以正常唔食炒價方法只有訂？唔會話官網公售或者啲舖頭有賣？

Full pay

廠唔合格既殘次品無銷毀 有人拎左去賣/自己翻模 再上色

自己訂加轉運唔止752吧

應該700蚊左右

只計國內運費都661蚊
寄返香港39蚊冇可能吧

我寄張電話卡都收我廿幾蚊

呢隻有無détail

計盡800都抵 香港係行貨 自己訂係日版

幾日前有隻新既 但太大隻 所以冇訂

依隻又係超型 但賣晒了

呢隻靚 但有d貴 落唔到手

咁啱見到 不過唔知真唔真
預訂 Art studio & MINI studio鬼滅之刃 竈門禰豆子「數量有限，額滿即止」 for HK$420

價錢好似差唔多 我果陣都係落左一百蚊訂

之前寄過figure番黎都係60幾蚊

請問日本邊到會多現貨買？3月去日本，我唔介意幫大家買，不另收費。

仲去到？我3月中去，jetstar 今日都cancel左我班機啦

我Hke班機暫時仲未取消

希望唔取消，但我覺得最後都好大機會，因為宜家去日本既機一個人有問題全機唔落得，airline 應該唔想take risk

係呀，不過佢又冇講明原機折返定係機上等，船就話都可以叫一人一房，唔通大家係飛機14日？

一定係彈回啦

用黏土整 台灣人代工 差唔多3000蚊一隻

我訂Good smile 有版權唔好？

岩呀，仲要唔算係好靚

訂咗呢隻，第一次玩GK！
唔知到時實物個發光效果會點？🙈🙈🙈
第一次玩唔敢買太貴⋯⋯。

呢隻都叫GK?

唔算㗎？
真係唔知/唔識⋯⋯。

原先我都有諗過訂 見佢平平地

通常gk 大隻好多 你呢隻算係細gk 嘅

1/6 個隻可以考慮下 1/4太大隻冇位放

尾二

個波會唔會太大

請問有冇人知港島邊度有鬼滅扭蛋

無

J出血

"蝴"蝶忍 係GK冇版權專登定點？

大陸野都有自知之明
有版權先會落裝logo
無原裝logo = 無版權

想問下呢隻500 正常？sorry 巴打新手第一次訂唔知價

3百幾

想問下師兄如果去現時點買係咪應該好少中伏（假？）

少D
最好訂左先 唔好食炒

希望log-on有

買膠就唔好買大陸廠啦
又唔知QC點
寧願等日本廠，就算大陸製，都有QC保證

Log-on肯定又賣$199

點解唔去玩具鋪買
要去 log-on ?

完全唔識，想買8月隻 figuarts mini邊度買好
追左10頁見無講

log on d 野賣貴幾倍

好想要胡葉嘅膠
但好少

好想要胡碟嘅膠
但好少

2月3定4號 日本個邊一出即日截左訂 孤扭一扭都即日截左

宜家出面啲大鋪都好似冇得訂了

星期日行過五月仲有得訂

座台唔錯
但個價錢去哂個座台到

咁又唔好咁講，要愛就愛晒佢全部

上網睇人開箱GK
好似好易爛咁咁貴爛左真係會dum春

呢隻係咪好似火影果d須佐咁大隻

金屬扭蛋刀

好正呀, 想問下係咪有得訂? 依隻同有LED 嗰隻都勁正!!!!

HKD1600 係唔係正常價

大家覺得呢隻造形好d
定ANIPLEX+隻火之神神樂好d?
火之神神樂果隻個樣怪怪地
個箱我又唔想要
跪係到對腳又唔想要
其他樣又唔想要

但呢隻又唔郁得
好難揀

訂左 仲有另一隻成二千一 有啲貴
少少擔心佢黎到上色唔靚 但燈同啲水好靚

我啱啱都訂咗依隻 但二千一嗰個唔知好唔好睇 間公司出唔出名其實 第一次買依啲

二千一個隻上邊有圖

唔係話唔係實物？ 所以唔知點

上曬色 應該係實物黎架

要諗就唔好買慳返

兩隻買曬 廢事又後悔要食炒價

因為上面有巴打係同廠阿豆張圖話係咩 ‘render圖’
所以我就奇怪哈哈

我純粹唔想角色重覆

咁我唔知啦 第一次買 但係啲水燈同啲蝴蝶幾正

新手想問下啲Figute點分正定翻版
同埋信和2樓中間果間figure舖穩唔穩陣

信和除左五月同孤仔其他都唔好博 好多假野
去現時點會穩陣啲

而隻未上色？如果未上色唔敢買，但我又覺得佢靚過2千數果隻

好似好正

大蝴蝶個隻有波 發光月亮個隻好似冇波

都有呀 上色會唔會明顯啲

未上色唔敢買

同埋樹下面寫住虫之呼吸盞燈做多左

即刻放上旋拍

見到五月有得訂
想問係咪算平？
新手唔識

大鋪價格都一樣 已經算平

ok 唔該晒

孤仔係咪未上呢隻 佢fb度見唔到

請問呢隻邊度會買到真野？

呢隻好似未出

屌 咁覆我個d唔通係假？

我喺孤仔訂咗 喺fb messager問佢有得訂 應該喺放漏咗 一樣$472 想訂嘅直接message佢

想問下香港仲有冇鬼滅嘅扭蛋可以扭？

應該冇 一套買 現時點好多

有冇人知龍珠gk toys真定假

額滿咪截

好後悔冇訂第一彈餅卡

要食炒300蚊原盒，唔想食

唔食炒 以前訂價幾錢

好似160一盒

咁平 而家炒到double

岩岩訂左了 好期待

最鍾意除頭套既伊之助

胡蝶忍又多一間出咗, 不過個樣有啲鬼異

有冇人想夾呢套扭蛋

錆兔 杏壽郎自留

幾錢?

預售價 $135/5 $27一隻

貴，精100蚊訂。

我唔識呢啲 諗住買比細佬的 精係邊間？

咪撚去精 去信和月份訂啦 110蚊成套

thx 巴打

想問下呢啲係最近出㗎？ 見樓下有就扭咗

應該係淘寶老翻嚟

竟然 扭左20蚊

啊～ 想要忍

上左色好似不錯

件衫唔係應該由綠漸變粉紅咩
點解好似藍漸變粉紅
定係我眼殘
不過都好似幾靚

但個蟲字係殘體 就扣晒分

好似有得拎走個燈籠
本身加個燈籠都做多左

日文漢字

你話佢唔跟原著ok，但唔係殘體囉

開左訂嗱？我係咪miss 左😭

開咗一排 你可以去月份店望吓 可能未截訂

好正

有無巴絲知到仲有無邊到可以訂六月堆再版

食炒啦

你係咪指啲景品SPM ？

Bandai眼鏡廠個幾盒
請問爸打邊間係反狗城

呢隻真係一定訂
希望上色ok

1/4好似太大隻，如果有1/6就好啲
如果唔係都唔知點樣放

糾結緊訂忍定炭治朗

TPA果隻真係靚咩
衫同劍唔岩色 隻眼又好似分得好開咁

我買咗魔方果隻 TPA果隻我都覺得麻麻

魔方嗰隻係靚 唔知而家仲有冇得訂
但好大隻 最多放到一隻

係咪2千1果隻

係 其實咁大隻都唔係話好貴

巴打淨係買咗呢隻？

我都想知仲有冇得訂
對果隻有興趣多啲

gkking好似無得訂 你問下其他

精 狗也不屌

支那嘢

魔方 蝴蝶忍 必入 等緊上色版1:4炭仔

第2彈已截訂，又要食炒

有冇人知邊度有得訂
想買幾本入返住啲餅卡

鬼滅出手機game

再版開左訂啦，$190box

$190咁平？ 我見好多度都係$280

預訂價呀，不是現貨價

訂都係wor 好多鋪4-5月貨都係$280

藍精，限定2Box, 開280食水都好深下wo

$190價格來講算係正常，開$280果啲擺明炒，仲要唔知間鋪係咪藍先慘。

要去精品寧願唔撚買

但同樣都有好多人訂大陸既GK

訂GK 班人可能無其他選擇
但你為左慳幾十蚊去幫襯撐狗藍屍 仲要post 上黎
得罪講句 食炒都唔撚幫襯精品

訂GK 既人係有選擇，就係唔撚買，一樣幫襯緊藍屍狗

咁撚高尚就唔好買大陸GK啦，侵晒權又賣到貴一貴都照課金，無知，一樣幫襯緊奶共商家。

你都有選擇可以唔撚買
自己係乞衣仔無錢要慳幾十蚊去幫襯藍精
又要拉玩gk 班人落水

收撚皮啦，識唔識專重知識版權呀高尚道德撚，你玩GK大陸膠一樣低賤，傻仔。

玩GK 大陸膠班人係低賤
你幫襯精品咪一撚樣咁低賤
上精品fb 同班藍屍圍爐啦柒頭

瑞記都係藍店呀，咁你係咪唔買所有鬼滅產品呀7頭皮。

其實你比藍店更賤格，藍店起碼賣正版有版權既產品，你條on9走去買侵權盜版既所謂GK大陸膠。

我幾時有買過GK 咪撚屈

有錢直接買日版 再唔係咪唔買
邊似你無錢到要幫襯精品仲要發窮惡

即係俾炒價就叫正常、好撚有錢?! 好過你先，買埋D侵權產品，連知道產權都唔撚識專重

扮咩撚野姐，你條撚樣係GK討論愛好者

笑撚左 我從來無討論過gk 你點搵到我有討論過？
你同班狗真係一樣屈得就屈 唔怪得幫襯精品同路人

唔洗扮啦，訂左幾多隻姐，上翻你既淘寶買啦。

屌你無證據就收皮啦
幫襯精品仲係連登咁撚惡 躝返香討啦

有証據你都唔會話俾人知偷偷地淘寶落左單，你自己訂左幾多隻心知啦

唔同你個窮撚嘈
搵唔到我有討論過gk 就屈鳩我上淘寶訂
下次去精品幫襯完唔洗上黎同人講 驚死人唔知自己係乞衣 要貪平幾十蚊

你要中意食炒阻你唔到，繼續上淘寶訂侵權GK啦，高尚道德撚

你唔需要咁強調自己冇討論過GK同上淘寶，大家心知你咩事啦下話

［img]
有冇巴打放呢set

補圖

好靚

仲可以好d ，GK真係要等一隻覺得超靚先入手

其實上amazon買係咪好不智

知唔知邊到有得訂日輪刀扭蛋
盒蛋就見有

補番張相

我訂咗盒玩嗰隻 覺得精細啲

想問一下
其實GK係唔係一定係冇拎過原廠許可

btw 邊度仲有得訂Figuarts ZERO我妻?

其實係 但呢隻金屬 又講明1比12 又多款啲好矛盾

小孩子才做選擇
但係未見到有得訂

信和月份店開左訂好耐

一早訂晒

而家仲有？

我早兩個星期去仲有得訂
你打去問下

謝 已訂

GK 多數無版權。
但有d 就有，不過嗰d會好貴。有間廠叫 tsume, 專出有版權GK. 但未有鬼滅產品暫時。

明白 因為我所象中好似全部都冇
原來都係有GK廠有拎 thank you

出手機game

1:12好吸引

又搶錢

ok
真係keep住出
咁去馬訂炭仔

依家重有無第一代睡眠公仔抽/買

無一郎啲周邊少到

又要訂齊成套

有無人知 呢隻其實有幾大隻

圖入邊咪有寫 床14cm 人13cm倒

要食小小炒
我190入左set

D樣發生咩事.....仲要咁既pose

參見主公大人既pose

邊度買

冇諗到佢第一個pose係出呢個先

通常出完罰企 先出呢種架嗎.....

實出擺pose 又鋤多筆

好柒，似老番

WCF 我驚佢爛尾多D

見到人訂支那侵權野又諗起數碼暴龍又係咁
支那出埋d老翻野又係一堆柒頭理直氣壯衝去買
又話乜老翻好過正版 呢d柒頭唔死都冇用

套wcf真係好柒

支那侵權野係好過正版
但老翻就係老翻，理得你幾好都係垃圾抄襲
買都咪撚咁揚講呀

仆街
睇左最新一集想入柱wcf

個動作柒到仆街
寧願佢擺11型個POSE

隻右腳想點?

13800yen
成千蚊真係不了

GEM永遠都係咁
D post唔跟動漫場面嘅就柒到喊

唉
之前收唔到手訂左都幾多下
但係依家冇part time 返
發覺自己好缺錢
唔知d figure 可唔可以平放返出去🤔🤦‍♂️

放上黎大把人要

哦
咁我就放心喇😂

衝動是魔鬼

建議記低返出荷時間 準備定錢

好嘅
唔該你

訂左邊啲啊

Qposket 兩個系列
炭治郎＋香奈乎
炭治郎＋彌豆子＋我妻＋豬＋富岡
掌上彌豆子， 壽屋彌豆子
Sega spm 我妻，figuartsZero 炭治郎

之後仲有好多排住出
訂咁多景品做咩

唉🤦‍♂️
我都唔知
訂訂下就越訂越多😂

型撚到

等緊個size

我同巴打你都一樣 見親孤仔有咩就訂左
訂左一隻冇理由唔要埋第隻既心態

Rich

係吖！
有一種成為左收集控嘅feel😂

反而冇訂到aniplex果隻
即刻衫仔係布果隻 但見佢會出善逸
有善逸又心郁郁

我係見彌豆子先訂

反而我冇訂到可動人偶果隻

我都唔係特別鍾意炭治郎 同埋果隻個樣怪怪地
但件衫係布整好正

可惜整體唔掂🤔（ 我認為

呢兩隻幾靚

想原價收單
圖1 香奈乎
圖2 全部

想原價收完拎去炒?

有冇人收第一彈趴趴買太多野要回血全新未拆，有炭善豆，有意留tg

又係你隻藍絲賤種乞衣

原價收咁都講得出口，你條咪罵埋上面玩GK既巴打

好心你啦，大把人都玩GK, 你就話人藍絲大陸狗，積下口德啦，自己冇錢買GK就係度中傷人，係好唔要得既行為

驗眼/腦啦 佢話平放喎ching
你咪炒狗囉

出面幾個post都見到你
雖然你個名抄到同我差唔多
但你個P牌 就好似漆黑中既螢火蟲
美玩 數碼暴龍 pokemon po 都見你大力推廣精品
辛苦晒喇 阿Sir

你原價收單咁都講得出口，你似乞衣都D, 同埋你個名已經臭晒

你意思係你用我個名宣傳精品 所以臭晒?

是撚蛋啦，反正你個名幾好用，D人以為我係你

想問下Artfx J 果隻豆子我見5月出
宜家係咪度度都無得再訂
要到時出左去信和現時點果d搵先得？？

太遲了 等現貨/收吧

係咪通常都貴好多？？

我有，你想要？

唔係5月先發貨架咩

但係我果隻係特典日版

我意思係我有訂
可以讓比你

有冇平靚正細細隻介紹

呢幾隻198 抵買嗎

小心老翻

4月出啊好似，我見carousell我見都係100每個

邊間有信譽

去信和睇 有現貨個啲唔貴 但380 個隻擺明殘體字

都係大鋪穩陣啦

孤仔好似冇二樓最角甩頭位有個幾好態度 唔知有冇伏

有冇巴打放靚既彌碎子 有意tg MaRoadBomb

198 一隻咁貴

198 三隻 我見又唔係好靚冇買
今日行埋福利 鎖匙扣定電話繩原價300yen 賣成舊水，但好靚下

198 3隻又ok wor,邊3隻

其實有冇諗過係假貨，鬼滅有咩唔會炒

就係驚驚地 仲有兩款係bandai出 150一隻

追post 見反狗城有得訂其他bandai 出既野？ 頭先去過唔見有現貨賣

而家呢隻賣150？ 頭先信和見

信和賣bandai個啲堅唔堅 印埋bandai上去應該唔敢賣假掛

出咗再販
應該平啲啦

$198有3 隻都應該係假貨五月開訂價都$240 3隻

megahous真係好撚貴 搶錢咁濟

幾錢隻 要訂？

襧豆子 b賞原價賣幾錢？ 720一隻貴唔貴

眼鏡廠就250一隻

仲有個特典版

GK又出新既蝴蝶忍

柒到仆街

水柱型到

水柱條龍怪怪地

就快1001, 大家記住開POST

貼返呢條LINK當記錄

隻善逸同sega果隻係未一樣咁滯多塊板加幾條閃電
依隻好似賣1500？

1/12條line唔知幾時再出第2隻
btw個勢都似1年1隻

個動作一樣姐 質素差好遠一睇都知

又係你條死毒撚亂9咁評, 咁撚叻自己出囉